屌好撚失望支爆失敗了...北佬做左幾日人體實驗就搵到解藥...

关于治疗艾滋病的药物可试用治疗新型冠状病毒感染的肺炎情况说明
发布日期：2020-01-26 来源：北京市卫生健康委‍ 文字变小 恢复文字大小 文字变大
网传一款抗艾滋病药物在临床治疗中取得效果，所提及的药物是国家卫生健康委《新型冠状病毒感染的肺炎诊疗方案（试行第三版）》中推荐的治疗方式。洛匹那韦/利托那韦在京有储备。三所承担救治任务的市级定点医院正在根据国家诊疗方案，结合患者病情进行救治。

北京市卫生健康委员会

2020年1月26日

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 高息股 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

我有一計可破黃色經濟圈 在此獻上希望可以俾個AO小妹做下 - #1

冇事啦香港人贏左啦港女升返曬啦大家快啲返工返學啦 - #1

水炮車其實都幾大部 - #1

核彈都唔割！嗱不過搞裝修 紅綠燈 叫太多神獸就割架啦 - #1

香港太亂 希望政府強力執法 全港斷網 斷電話3日搜捕暴徒 - #1

意見及舉報：

呢個療法香港好早提出過

但香港做唔到臨床
支共咁多實驗品即刻有臨床結果

不過應該都係讓權貴先食
賤民等下先

如果唔係個王廣發爆響口應該唔會公布

正正係威權先做到嘅無限制試藥

blocked

負評個啲係咪on9

試藥真係亂咁試架？

其實唔係解藥

冠狀病毒係令你自己免疫系統誤殺健康肺細胞

隻藥係暫時關閉免疫系統，姐係有病菌進入體內可以即時byebye

人體實驗，中國人就係白老鼠

推呢個

上面話要清除低端人口
我諗佢哋等都冇得等

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

唔係免疫抑制劑黎
係吸住啲細胞某樣野
干擾病毒將資料錄入

其實同用機械肺吊命一樣, 要搵法子清D菌先得?

唔好咁淡定
第一你未知要食幾耐
第二佢個mechanism係suppress Boris transcription process
一停藥會唔會有viral rebound
如果有就要好似hiv病人咁終身食藥
支共隨時破產

🤷🏻‍♂️

病毒
唔係菌

頂到一排免疫系統就識別到啲病毒

食到你骨枯

沙士同呢隻病毒已經一早知道死唔去既話人體係一段時間後就清到啲病毒好返
唔會長期係體內

你過多一排先上黎開post啦咁

再講隻藥你估平咩

北京有解藥, 快啲去北京

人地意思明咪得
又玩呢啲小學雞遊戲

未中過愛滋唔知咩價

有冇medic巴打講下

反正醫唔醫都死，不如求其試下藥

係反正都冇諗住醫你
見你未死咪攞黎試下藥

中或贏

黨邊有咁好，睇下價錢

真心唔同唔係小學雞捉字蝨

拉

Well let’s see

唔派藥比/random入d安慰劑比佢 由佢死咪唔會破產

集體去北京求助

USD?HKD?

咩幣值

兒登仔係咁㗎啦

第5行 頭兩個字 網傳

中共先做到

隻病毒根本係支那人工合成出黎
當然有解

USD

條黃廣發唔小心爆響口
跟住網傳
依家咪認左有用

你信牙？
拎嚟穩定民心喳

致香港人： 當我們病入膏肓彌留之際， 我們想到的會是什麼？

前提係係病發染病前食藥
但呢隻病毒好難驗到出黎，有d人中左野但根本唔知中左
除非14億人都食藥

你有咁多存貨先算啦

如果你係讀science
仲要係medical science
你就唔會接受到d人撈亂細菌同病毒
唔講佢哋個結構
淨係用藥都已經差天共地

如果有人話用抗生素醫病毒我會想兜巴車死佢

香港沙士後期時試過藥
死亡率減少9成
不過樣本太少

俾領導食先，賤民食條毛

一蚊同二蚊都差唔多姐，都係錢

五毛又出嚟吹風

今次有五毛認證，睇嚟真係支爆了

比啲信念啦
冇信念點支爆

thx bro
block撚左樓主了

樓主五毛黎？
等我仲咁認真覆佢

亂用藥仲慘

未殺清哂病毒，變種得仲勁

唔盲撐盲屌就係五毛 cls

係時候update 下啲圖

沙士當你一早知，呢隻新病毒點樣一早知？有少少相似就當係？

人講你就信我夠話佢係五毛一日到黑屈毛啦

真，香港無解藥

唔洗咁早死 過多三四年就死撚哂

thx

Thz bro

哇屌 支那破產了

有人好返

你係咪戇尻？

你信？

喪屍圍城拎解藥

香港玩撚完

佢地肯人人都救先得㗎

細菌就算入血都係一個個細菌咁存在

而病毒感染係匿入宿主細胞

咁差天共地點撚樣用機械肺清呀

文科兒登仔讀多啲書先好屌人啦

我諗呢度係你先會信

咁你去武漢走返轉 好返再講野啦 垃圾五毛狗

死咁撚多人先救得返一兩個
睇黎真係玩撚完

2樓咪講咗

block 7條傻鳩啦

我錯
TLDR左

我諗中共話聽日啲人全部自然好番晒
你應該都會信架啦

一於靠你上去武漢睇下係咪真有其事

支那曱甴，你死得未？

係有用就唔會封城啦

北京! 北京! 快啲去北京!

死唔去過一陣自己好返
屌你知唔知個肺花撚咗你成世醫院就係你第2個家

舊招當新招用
咪又係kaletra+interferon+steroid

食到你ㄧ枯

文科仔

骨枯

Push

理論上有愛滋病既是咪就唔會中WARS？

其實只係想安定人心,話有藥醫等D人唔會暴動而已,根本係舊酒新瓶.
屌~~快D買雅培支那盲搶藥雅培股價實升到HIHI~~

#2

仲唔係自己放
咁快有解藥

2003

美國都話要半年
中國幾日？
你信有用？

唔好唔識扮識
隻藥係protease inhibitor
用黎干擾病毒複製 唔係關閉免疫系統

屌，未必會有效喎
中共放定風話有效，之後成班仆過去試藥咪大把臨床囉到時唔得再算！
就算救得番，一部分人會醒覺

Pull

爬過下文, 應該唔係痊癒, 只係抑制左免疫細胞殺錯自己友

哈哈哈哈哈哈哈

愛滋藥 實好貴+唔夠藥
唔怪得全面小康

老老豆豆有解藥還有解藥 但係都要有咁多存貨先用得架 仲要同愛滋病人搶藥 最後都係死哂啲低端人口

Child登日常

唔係immune suppressor黎
咪撚聽樓上啲兒登仔9up

有識之士比班小學雞話係小學雞唔知有咩感受

北京個隻咪即係 Kaletra，香港都買到啦。

没事儿 没事儿 党说有解药了 相信党

實會翻版。強國最叻就係抄

實際上邊有咁多比所有人
得權貴可以用
鹽水床位咁簡單都唔夠啦

財政撥得10億
btw之前捐左4500億比非洲

[大陸應該係一人抽一隻試

今次咁大件事，可能中共會學印度咁出仿製藥 呢。

呢啲病毒係靠自身抗體做到出嚟就好返，有啲傻西話係因為食藥先醫返好，話我唔識嘢唔好去搵醫生醫病，醫病毒同其他病係兩回事嚟㗎嘛

俾佢搵到藥有效但無咁大量既藥呢

好似都唔平，睇啲大陸source就話平時國家包底，免費咁話

但係唔知個存量有幾多

大陸時代周刊都有篇文章講其實都未必夠，雖然好似係喺外國嘅藥廠捐咗價值千萬嘅藥（佢講），但爆到咁，唔知夠唔夠

我懷疑根本最重點嘅醫院、地方先有，其他就唔知點

中國有冇彷製藥呢？

佢如果平時係用嚟防Aids，又唔可以擺好耐，唔會冇端端入咁多

嗰陣攞埋嚟試，應該係沙士都快收皮所以唔夠sample

出院 -> 屋企病死 = 自然死 = 唔撚關我事 成功治癒+1

Blocked

隻藥唔係免疫抑制 推乜鳩

我就唔信咁快有解藥，似維穩多。

d 傻閪無知跟住屌人捉字
你會唔會話你老豆有塊閪
你老母有條撚阿
仲話人兒登

你信呀？
唔呃住啲愚民即刻支爆都似
人响絕望果時乜都做得出，所以先要俾啲假希望啲支蛆
廢時佢地搞事

醫護jj
其實真係一句啫 前日先聽過個醫生講過句今次隻菌都幾毒 唔通佢又分唔到咩
到做野果陣就梗係識分啦

大撚把sample試藥

佢講你又信？

勁！

輸出世界再用解藥做談判籌碼

有冇咁多藥

只有騙子是真

應該係搵賤民試多d先 成功就讓領導先食

都話國家強大，點會有事，快啲話俾藍絲知叫佢地唔係戴口罩

咪係
大家明咪得有時順口講錯
你死都要去去拗返
其實柒個個係你自己

推

食完7年內會死，咁仲叫唔叫解藥？

係咪姐係PreP?

禁左啦,無左幾耐